有無掘礦既師兄入過 msi rx 570 miner 8gb

想問張卡個dvi頭係有output 定係空焊上去，要自己搞？

Hi 約未

過2日改版 狗衝去日本

唔係岩岩先改版冇耐咩

更新商店先啱